有冇巴絲同我一樣冬至都自己一個食

屋企人同同事食飯，做節想同屋企人食飯都唔得

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

有屋企人仲想點

有D屋企人,死咗仲好過在生.

但同冇屋企人冇分別，仲要成日嘈交

咁就唔好在意佢同邊個食因爲佢得唔得閒都唔會同佢食

老母去左佢第二頭家過冬今晚唔返屋企

我都係

我家姐生左b 阿媽去佢個邊

聖誕快樂